美國醫療費咁費，中左肺炎點醫？？

咪要洗好多錢？貧窮果d點搞？真係等死？？

有冇美國巴絲講解下

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野